點解香港咁能多哨牙妹???

個樣靚一靚,一開口講野 D牙又黃又黑又哨

哨到咩程度